Princess Connect Re:dive [50] 大家都是我的翅膀

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小
Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 7月/8月依然都係真步會好小小,因為破曉雖然係新,但係限定未出齊比你抽情況之下,真步買到多限ac,門檻會低好多同埋開服一定大把老屎忽轉生同課金戰士,新手想玩暫時都係真步會好d。當然好大機會７月同８月都會係咁出限比你抽，但你玩破曉ser,咪又係要係咁博抽中,咁不如等到破曉ser d 限出齊,你先好買ac 入去玩,咁你就會舒服好多

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

日服
水著爆弓

水著老師

-e個po有個傳說，搶1001開po同老婆示愛，就會中限-
老婆示愛區

不是夢

咁花心唔得了

有冇人研究過超值包買5送1抵唔抵屌？

好抵屌

lm

好似係個小資包抵屌
超值包唔知

矛依未早左出 好期待台版一週年會係點

搜內會出更多嘅禮包嚟迎接你

泳裝

真係有機會8月復刻泳裝

咁就一年出左3次泳裝池

又或者8月會復刻成堆之前嘅限角
（泳裝/萬聖/聖誕/新年 啱啱好每個池1星期就排滿哂8月）

咁先夠驚喜，估佢唔到

請問競技場幣換咩角?

布丁 宮子

1V1 果個呢?
THX巴打

你唔使換狗拳? 1v1就貓劍啦

1V1我換完珠希同莫妮卡之後唔知換咩好
儲左2萬2等新野換

打pvp可換 炸彈人
日和 過氣
普通熊槌 功能角 公會戰應該仲有用
之後1v1 有新角色換？

邊隻係炸彈人

有77香碎換 但如果跟日服進度放既話要等3個月

七七香唔係 3v3碎片咩？

小小甜心入面最冇存在感果個 禊

家陣就唔好換過氣貓劍啦
直接換莫妮卡等專武

佢新玩既話應該冇貓劍替代品 其實都係有需要換
不過莫妮卡都勁既

77香1v1黎

出左新既秒法師角色?

莫妮卡開30專就夠用

貓劍替代係邊隻

唔該巴打
原來我一直記錯

以吸np技黎講咪泳貓 萬聖布丁
老師都有吸np技但就唔太關事

tp先岩sorry

好耐未見過貓劍，我仲要為左一期公會戰合左130專

np

我都係開咗30專，要佢個暈技能
打pvp 都算用到

玩到今日先上到3v3第一

咁係有其他驚叫NP

吸np用大公同大龍娘

安真係好撚正

繼續沒有夏娜的日子

琴晚係咪有兩位大佬想入新lihkg

有個叫YOTSUBA

Lm 終於唔洗借人打地下拋

地下城點借人打

揀角色果度前中後排隔離有個 支援

咩名

有新春日和的話 日和可以換到3星開絆

等多陣 琴日先離隊重cooldown 緊
我個名就係叫Youtsuba

終於都中啦

261

你講乜野你唔好迫我

比人打落去？

紡希成日拉左我隻女帝出去

萬布隊應該點拆? 同埋伊莉亞成日衝上去食人UB

想問下打地下城應該打斷崖的遺跡定蒼海的孤塔(打唔贏BOSS)
蒼海個個好似少D關少D獎勵

打塔
打唔到BOSS都多獎勵D

屌ON鳩
今日PVP打到想反台 唔撚打

就保底lm

我3v3都連炒4場 同一team1隊頭兩次明明好安全 但之後炒晒

我抽晒啲卷就冇再抽 如果最後一日都係冇再補水

極ON9 我今日3V3同1V1都係咁

而家照抄佢隊放 睇下係咪我黑

想入ID係NB

後排硬淨d就得

即是一定要用真步坦?
同埋伊莉亞冇充電寶真係唔撚掂 下下人地就放ub佢就走上去放ub然後臉接ub

4星伊利雅成日食萬忍2技就死左真係要5星先得

五星都係萬忍+深月秒

免費十抽重剩下幾多日？

今日免費十抽後，再拋多3000石去抽，
結果都係無限垃圾

去到7月15號既15:59分

頂
原來重有6個機會

但日日見垃圾，真係忍唔著手

係咪過咗15號下午3點59分之後就冇得用300pt換矛衣末？

係

唔該巴打

競技場又有仆街日日打鳩我
有時一日打我2次

爬完第一就每日9打算

日已經爬完但都唔想跌太多名
我係唔會日日打同一人，
個感覺係想增加仇人

有專武草泥馬+姊姊就秒唔到囉

岩岩申請了
個名係Yotsuba

個體力包係咪可以唔拎儲30日一次過拎？
我睇巴哈有人話可以

thx咁我儲到n2h2 先用

有草泥馬全部唔識打
3v3入去撞 睇邊隊係草泥紡希放隻1lv入去
主力砌2隊算

今日可以拎出黎喺禮物箱儲住
N2果日先拎出黎用
擺任務果D佢會等你張月卡完先成個月既份量一次俾晒你

加左
入埋line群

push

你幾時買先 要一個月後佢先會係任務位出現

一服大佬grp

你地係咩服 想join

琴日買

唔知佢會今個月定下個月出N3, 如果今個月出N3, 你呢幾日果120就會蝕

點會蝕..今日開始拎 有14日

禾吾敢入了

如果佢唔拎放任務位, n3完佢先拎到 前提係今個月n3

終於抽到了!
是咪開始存石

所以應該拎..放禮物箱唔好放任務
我估今個月會開N3..本身以為姆咪都係今個月..點知提早左

係啊 但佢本身打算跟張圖放任務丫嘛

買定4000體最好

邊有大佬

尋日有問 但都冇加到我 可能戰力太低

佢地盲架 要推多幾次post

巴打幾戰同上個月打幾多分

禾上個月得4千萬

38萬戰上個月打6390萬 個陣未抽到真琴 要借足 今次活動先中
最近既人權有情人姐姐 新年UE 女帝 矛依末 仲剩唔少石 下次出人權角都會抽到

病嬌病弓吉塔個D都有升 不過忍應該要過埋下次H2先出到場

我地有個超新星40幾萬戰都出個月打到1億幾
幫你推

你肯認真打都應該會收
有埋真琴穩80m分啦

完全無一日三次+得一隊過百萬傷（可能我唔識組）

60萬戰咁低分講唔過去喎
組隊求其上YT睇下片都大把啦

好多輸出無升
無水無瑪娜

師兄你個戰力水份程度高到好誇張喎

定係你主力pvp？

我多角姐
病弓仲係6x lv

好有興趣望下巴打個BOX

巴打你係咪升角太散？
病弓下一次會戰前記得升滿，
之後都有用

多角唔升唔會影響戰力太多喎
真係差太誇張 我分身上個月40萬戰都打1憶
你呢個分表出到去都未必有人收 建議巴打想轉公會認認真真打返次會戰先

今次有真琴+病弓+矛依未用

上個月
都係睇下youtube啲人點打

100%係

唔好扑我

姐姐ue4星

情姐優衣4星 但智又得3星
巴打玩得好隨意

以後唔升Lv

等H23先刷

好多人權喎

巴打建議你集中番啲
聖誕熊同新年日和如果冇打算5星就唔好再投放資源入去
日和 美冬 女僕 泳美冬 可以唔洗練 唔好再放資源，放番入其他有用啲嘅角色上面好過
如果唔打pvp就pvp角放埋一邊先
如果唔夠瑪那可以賣走啲蛋糕幫補下

尋日已經有賣裝+野食

同埋中二最好就快啲升同埋滿專

差泳黑同泳飯

裝備好重要最好唔好亂賣
尤其 隱身鎧甲 月下法衣 巫師鞋
仲有唔好以為 天使之劍 大腸劍 冇用，之後都要一堆

不要再說了

我賣D有5xx件既金裝
賣一半only

有冇課 探索+3 同 月卡？
覺得呢2樣都好重要

課左探索+3
都係秒清
而家想升智都無母豬石

集中用來升d 戰隊戰常用角先啦
可以參考上次二三階段d 所謂高分隊，來來去去都係果d 組合
其餘果d 升一半唔升一半根本落唔到場

情姐升左4星好似冇得救啦
新年ue好似升左5星先完全死亡 4星仲有得玩下

情姐仲有得救既,日服最近4 5星情姐都可以上場,不過最近幾個月個台服公會戰好似上唔到場

無所屬

睇軸啦 ue公會戰都少上場我覺得冇差

佢帳號唔差係練角散得濟，集中番就應該冇問題

即係邊幾隻
中二 病弓 忍 牙Joe?

可能你留住女神石先會好啲
等真係要用先升佢上4星
記得仲要練忍，你破防角唔太夠

牙Joe 係邊隻？

莉瑪
無人記得舊登牙Joe

莉瑪都練得過，pvp坦

啱啱升咗純上 4 星，下一隻應該邊隻？
呢隻驚應該要平均升定先升爆一隻？

一定要練啦
唔識拆

升左三星布丁先實無死

真琴下個月有得刷 升爆矛衣上5星先

你咪係大佬

IN GAME咩名? APPLY左未?

NB 申請左

我見到, 不過我冇追POST唔知係你

入埋LINE群成理毒撚LLＣ吹水

已入

就黎要自己踢自己了，新lihkg d 超新星勁到

1服 85w戰 上個月打1E 有冇連登頭150衝100公會加
上次搵都冇人理我

抽唔到布丁

升一隻上四星都好難 要咁多女神碎

爆死幾次好快夠

大家唔係建議留石抽泳裝咩

大家都係想要封面

覺得後面兩個妹好得意

4葉

原來泳裝會復刻早知唔淘寶買封面

等1年

笑撚左
對面第2隊擺萬聖忍 我伊莉亞 被秒殺
點知第3隊對面擺伊莉亞..我又擺左萬聖忍
秒殺

好似冇咁既公會 是但巴哈搵個加啦

三服睇黎好似競爭好大

前面呢個都講得過
後面真係

得意同有性幻想兩件事黎

公會戰黎講
智 狗拳 病弓 應該130左邊兩隻既專武好先?

狗

病弓
Tp 上升太勁

智 等hard關啦，除非太多母豬石

智有排未用到 要有複數王先勁

OK THX咁依家升狗拳同病弓上130

病弓係咪4星都用得?
升左130就要刷多排先上到5星

滿專先

係，4星>130>5星
除非連生存都有問題，咁就要升5星先
不過弓r12有吸血裝＋病弓本身後排，應該唔會出事

已滿 心碎每日RE足三次都唔夠用

仲有2次喎

發生咩事 好多人有封面？

狗拳 同 病弓 專130

唔會掛
我一直以為3服冇咩人玩

升完要回氣了 黎緊仲有吉塔空花

G塔

盤子保前20主會-2，保前50四會-5，保前250休閒5會-4

想問邊隻係病弓???

栞

淘寶買ac 有冇咩好選擇 個fd 想入坑 諗住幫佢搵但好似都冇情人姐姐

2服?

請問病弓/亞里莎/妹弓 升邊隻先?

病弓

揀完去邊到買 淘寶？

有愛 升爆莎先

thx

想要布丁

Y NOT ALL

唔多，但係課泳裝同冇課個斷層太大，pvp泳飯太惡

課成2萬幾台幣先有泳飯...

去得都係課黎做大佬或者之前黑石死左既，加上2萬都不足10pack，抵過保底多多聲

乜嘢都要從頭嚟過
一諗到要重新刷過碎片裝備過地城

佩服佢地咁有毅力

洗濕個頭又做慣大佬停唔到手掛
冇左萬忍，3服戰力懸殊程度真係好恐怖，2服輕鬆唔洗講，新手去1服買個帳都分分鐘好過3服

等我之前仲同人講去3服玩，睇嚟叫佢地留係2服買個初始帳好過

少人可以輕鬆呃排名拎石既，不過真係會好悶

成隻GAME最好玩係玩公會戰嗰陣爭排名
咁少人玩就無癮

斷層還斷層 但前50應該輕鬆 公會獎勵夠井晒之後d限

所以我揀左1服唔買帳黎挑戰難度

少人玩真係會悶，不過少人玩代表競技場都少人，每日3點唔洗刺人或被刺

巴打你幾時入坑架？
如果上年2服開前入坑都還可以，
如果之後入美食而唔買首抽帳真係好勁

之後，萬忍pool之後，萬聖活動之前，上個月已經滿lv，公會戰打5千萬，pvp區100名內

我就女帝出嗰陣2蚊一個多石ac抽角玩到依家

黑騎池80$黑月莫妮卡入坑

都玩得唔錯

2蚊？！咁平？！

黑騎池好似係上年8月？
如果係我就後你少少上年9月頭入坑，
果時完全唔知有得買首抽帳，戇鳩鳩刷首抽，刷到靜流就開咗局然後玩到而家

想問下想角色RANK個D R11->R12個D點睇
睇完巴哈個升RANK表都唔係好明要點

多數佢話雙圈既都升得過，不過有少部份要睇情況，建議你望返實際數值比較望下個屬性真咪真係岩洗
例如佢話阿里沙同病弓加攻加吸血必升，但係又會降命中

唔想自己去諗升唔算就去搵懶人包
遂隻遂隻check data會睇死人

我一直跟住呢個表嚟升
佢建議升嘅我大部分都升咗

有d仲要留r9 r10
懶人包都睇死人

thx巴打
跟佢建議升算

如果你係前百公會可能都要問吓你會長邊隻

升邊隻唔升，不過
如果係休閒公會就求其啦

睇左POST 新年UE同情組我都升左4星 想死 乜唔係升星會勁D架咩

巴打你做咩咁衝動

新入坑有冇表睇下角色應該幾星 我唔想錯落去

【心得】星數推薦(公會向)&R12四件比較 7/4更新

巴打你參考下
或者唔肯定可以上嚟問吓

一係趁早砍掉重練 一係就等幾個月佢地都要上星既時候

多謝係

幾個月後要上星？

情姐要 新年ue唔洗

其實如果佢新玩其他要用嘅角色仲未成形，等幾個月後要農嘅都應該農好
到時啱啱好要4星 情姊

未來視埋都唔覺有乜情況係升星好過唔升好多
btw情姐升星係弱化少少，ue已經係基本上唔洗上場

岩岩仲課左公主包去到STEP7 想死

繼續玩囉,唔係aim前20無咩所謂

未5星其實影響唔太大 只係覺得浪費石升完冇勁到 投資其他角仲好

佢都係4星ue咪又咁玩 條軸可以自己研究一樣得

台版真係正過日服好多每日有免費十抽好爽 加埋補底基本上必拎到隻角色

我有個fd隻ue 一抽到就5星左
不過佢話呢兩個月會戰無乜影響，因為都係睇ezr聽唔聽話

pvp戰神5星UE

同埋好多時五星千歌都頂到佢法隊個位

+19min pay夠未

*聖誕千歌

其實當時日版都有免費十連，台版係跟日版
台服新手建議睇下日版呢半年出過咩pool同活動，台版慢日版5個月左右
有未來視就可以決定留石幾時抽你想要既囡囡

日服果時都有
總數少台服10抽ONLY

等睇Re0 呢到有人西運課足幾K都無
希望唔好啦

Re0抽到補底先有冇免費十抽差好遠

其實有消息完咗呢個甜點活動後，之後出些乜？
（因為都可能想留返少少石）

【情報】未來台服卡池開放整理

下個月有月月刷?

諗起re0個作者都抽到保底

好似係有 刷月月既活動

已經130專武

好快就加專武上限架喇(應該)

咩最多十幾碎

原來日版任務送既體力得100 , 台版有200

台版活動緊加倍

想問課到step8要幾錢？

3服D八卦真係好精彩

有乜

想聽

有錯請更正

原來係1千 但會入面其他會員話呢個係倉會 個公告只係搞笑 實際要求只係每日6管

瑪那地城係咪3唔3粒星都係咁多錢？

同早期個jpconnect一樣

玩家之間既戰爭最好睇，比起隻驚本身

呢隻驚有公會戰真係好刺激

好多驚都有公會戰，不過呢隻最激

排刀其實係咩意思...岩岩新玩乜都唔識

冇玩2服冇買首抽 到依家都仲後悔緊

想G頭250公會係唔係好難入

與其後悔不如直接出手 1皮野直接成為新服大佬 點擊就送!!!

由頭升升死人

google大把答案

我都係，早知當初買個有泳黑嘅

排 代 集 睡 掉

我覺得你個box訓住入都得

上兩個月月尾病到仆街

仲有救 閃 自動

好多專有打機名詞

台版幾時有

可唔可以機率2倍 0嘅2倍都係0

冇裝用呀 快手出N2啦

今個月底應該有

我都知GOOGLE 有答案 追POST見到順手問下唔好屌咁大力

狼巴好好人嫁 點會屌你呢

有時唔係話唔答新手，係因為呢類問題google都大把答案 YouTube仲有片解釋得好好 好過自己解釋

新手 狼巴唔好屌我

邊敢 我都係新手嚟咋
禾都係跟呢度啲大佬學嘢

要保底了 陰公

仲有4日

搵個話到事既出黎

睇到自己咁高都有既

泳裝復刻會唔會有新劇情

no la, 希望有第2個新泳裝活動

以為自己停課晒公主D禮包會戒到
點知十鳩幾隻驚每日玩得最準時都係公主

想搵新驚玩下

玩緊隻好冷門的驚 東京偶像計劃
中文版都係SO-NET
但以手機驚黎講好HARDCORE

玩FGO啦良心驚

太肝不了
利申岩岩抽完信長但仲未爆機轉主畫面

先停一下，我已經沒有精液了

我玩緊不休的烏拉拉，100 蚊月卡就夠，都幾得意，唔駛好肝

有幾肝

FGO無AUTO我會有偏見

支那game不了

3服真係好多花生

歷史重演

有咩花生食

台仔同禾地一樣都成日發夢

公會戰前後啲八卦仲正過打會戰多多聲

新手唔明點解要揀2服
因為我買ac多數係1服所以玩1服
利申：玩左冇一week

月尾係驚內打公會戰
月頭至月中驚外打真. 公會戰
真公會戰好睇好多

我估計1服就算無課應該戰力都會高過2服啲輕課同中課 你唔重課既話點同大佬玩遊戲

人少，競爭少，拎公會戰獎勵啲石多好多
1服新手求緊頭1000
2服新手求緊頭250

hell mode->1服
normal mode->2服
easy mode->3服

因為二服人少，競爭少，公會戰hea打都有唔錯嘅獎勵

每個月睇黑名單帖都夠娛樂一段時間

我都係係用黎擇攝下時間同埋個ac d角都幾好唔轉lu

好休閒咁玩，其實玩一服都可以嘅
最緊要係心態上唔好諗住贏過啲大佬

係 最好笑係打到一半個會長發火係line/dc踢走人嗰類
畀人踢嗰個最後幾日出埋啲報復刀，再上去巴哈嘈呢啲好好睇

呢隻驚冇野多 真係花生最多

gbf又係有公會戰但點解咁少花生食
btw聽講龍絆又要開了

做會長EQ真係好撚重要，尤其係打緊會戰時，即使想屌人都要輕手啲。萬一條友直程唔打到時候仲仆街

龍絆嗰個公會system好似廢廢地
未有公會戰，自已成型圍威喂打協力

都係協力打boss？就係唔知會唔有排名
如果有排名應該都跟返cygame古戰場傳統計傷害

公告就咁話
加入同盟的成員們可互相聊天交流，並進行團隊遊戲募集等等

唔知有冇古戰場，想佢叫吉塔過嚟做住騎空士先

買得齊某幾隻人權角既話又唔洗好care咩服既，2服人少d咪易d高排名，3服就算啦

係咪前100公會先咁煩

少數過街老鼠姐，正正常常既頭排有曬軸照住打又冇乜野

打機打到仲慘過返工

大家如果個池滿咗 PT. 嗰隻角色又已經抽到
大家會照換返來變女神石定等佢變掃蕩券

要睇下差幾多，五十內會考慮，睇下自己會唔會抽下個pool

咩差幾多 唔明

1,2服而家練度差唔多 要追都係咁難追
除咗戰隊獎勵多幾千石 其實1服人多會好玩d 同埋要搵齊限ac都比較易搵

2服前20表示跟好功課表出3刀就無咩嘢好煩
係2階->3階第一日煩少少，要幫手測下軸咁
其他時間都係跟軸照住打

聽日會唔會有風

萬聖節個期無玩

想回歸

想收個齊角帳 8591都搵唔到

已經滿左pt(300抽)？照理計50母豬石>>>>>>掃地卷
正常玩2,3個月掃地卷多到用唔晒 利申3千張

要初始定練度帳？

練度。唔想由頭練過。玩過兩獲了

係唔係下個pool會重置所有pt

係 所以14號前好決定

不如睇下閒魚 但2手高風險唔好買咁貴

掃地卷多到用唔哂

有練度好高風險喎

點解？怕盜帳 定外掛鎖？

佢唔刪game你就算點改密碼都照入到

呢隻game一日唔刪app，原帳主一日都仲入到個帳，即係同時兩部電話玩緊

所以睇呢度有冇巴打放好過 之前兩個大佬放既都超值

一個放咗，另一個好似唔放?

哇 咁狗..... 我一直唔知

馬仔放左 費事巴應該都放左 呢排唔見佢上水

我舊帳廢到爆。萬聖前齊角 萬聖後一隻都無

睇下有冇巴打放賬
出面成品帳有風險下

我有個2SER練度帳 有前50排名 萬聖後入坑既你有無興趣

買完馬仔AC宜家有機會放帳 好興奮

唔齊限想放4500?
真係搵笨

差聖熊同泳僕 我少佢一隻日和平500差唔多

冇聖誕千歌同新春UE

冇UE唔值錢喎

3服係咪所有ac都無ue

我話呢個帳

我另外問下姐
見你地講起ue

quote錯人

佢應該有 下面3星個堆影唔晒

新年萬聖聖誕限都冇

見上面張圖冇

等佢出萬聖+聖誕42K禮包
破曉有錢就乜都有可能

UE大問題啲
推塔同主線太萬能，公會戰同pvp又有位落佢
無佢點玩

大佬服

借

成個服都無點借

大家都無就唔係問題啦

破曉之星專屬優惠-1周年紀念禮包
40000-新年優衣
42000-情人節靜流
計劃好曬

諗緊入唔入3服 初始咁玩.....

搞到我唔敢買入1/2服

理論上而家買初始入3服應該係最爽?

唔衝排名最舒服一定係2服齊角帳 有ue姆咪想點推都得

三服買個唔錯首抽 越早玩越好
隻GAME練度同時間有關 免費十連就黎完 最好快手入坑
公會戰應該穩50名內

我就覺得齊限會玩得爽好多 3服要等多大半年先開始復刻

呢個真

金賞公主包 你地買到第幾STEP?

成個服一齊卡關

專係for 3服果個定係 1 2服 都有果個？
如果係 1 2服都有果個 應該至少買到step5

到時候就冇比較冇傷害

2服
THX 巴打

買到8最化算 4000體力可以留去22號左右n2刷裝用
step9公主心買月包抵d

我都諗住買到8

請問應該升邊隻專武先?

睇練度 唔知你練左邊隻

如果有巴打買到 step12至16，
希望可以上嚟講吓幾錢

WAIT 比個BOX你睇0K?

睇你係pvp向定戰隊向，升既角有唔同

OK THX

記得唔好用九宮格，用左上角主頁設定細細格果隻用rank or lv 排序 好睇好多

我推薦你留番低d公主心碎

冇隻可以開專武先?

練角太少同埋真係好新手，建議唔洗煩開專武呢個問題先。

公會戰向: 惠里子>狗>月>忍 智都可以上，不過好貴
升星: 女帝=矛依未>泳凱>月月(等下個月活動有碎可以打)

忍重要過狗月

公會戰忍重要過狗月 真定假

我覺得係因為狗月唔裝專武都已經夠勁同一定有上場機會
但係忍要裝咗專武先叫有用同有上場機會

狗我唔評論 但冇月打得入咩

佢問專武，月唔洗咁急升滿專

3服pvp會比泳黑泳飯打爆，開返個舊帳抽埋呢幾日睇下中唔中夏娜啦，公會戰借返人地情姐咁打都得

啱啱公會戰我隻朋都冇上專 戰隊幣留左俾老師開佢花

月唔上專武都落到場，但係場場都要落佢，我會整比月月先
忍唔上專武落唔到場，無專武忍打某啲王會輸幾廿萬傷，揀第二隻王就得
但又未至於一定要落專武忍，不過有佢會方便好多

屌我眼殘 原來講專武

我係女神石上左四星之後而家慢慢戰隊幣換，反正月都係為個破防，輸出已經有齊病嬌/女帝/智/日和/夏娜呢班

其實升五星係為左坦王，得四星無可能做到首位

仆街 唔記得login

原來係咁，多謝巴打

點解人地啲望咁坦 我隻望永遠坦唔住

118LV R11滿裝 滿專武

我都係118R11滿專武

我隻偶像R7 都未到，下下第一隻就死鬼埋

陣容問題掛小望本身要靠有人頂有人奶先會好似好坦咁

點解可以坦成咁 3隻打手圍毆完全打唔入

無破防你未秒佢之前佢就開大先 佢咪超硬羅

睇黎一日拎唔到夏娜個pvp都卡死

仲未抽到?
就黎補底啦喎

伊莉亞係食布丁同群攻用，萬聖忍係斬中排，女帝就先係直傷，你最好用推後拉前既角色，好似紡希/下流，只要殺到UE / 酒鬼先你先有機贏

預左保底
上次情姐350 今次又保底 真係cls

課太少？

咁應該會歐落FGO到
你就好啦

我落伊莉亞就係斬佢布丁同夏娜 然後佢前面仲有隻下流 其中一個輸既原因係俾佢一路堆晒啲人一堆 佢望一暈就暈全部人

fgo咪又抽唔到 講經咩 雖然fgo冇課

禾開始懷疑最近340抽內中係因為上個月瞓左差唔多兩星期醫院

佢啲包都個個月課晒咁濟啦 係冇課mana啫 上個月又課左3pack7500 今個月課左個小資包

而家抽到幾PT?

咁你考慮下性交轉運啦

210 抽到最後一日應該254 到時補啲卷保底算

嚴正考慮

OK LA 點都會有

所以我咪話預左保底

真係要搵夏娜推番佢轉頭先有得贏

坊希R12係咪好秋過R9好多
心思思想升上去

其實係衰隊嘢打中排唔夠力，酒鬼係度瘋狂奶+充電所以打唔入
我自己多數拎智忍拆，你可以試下克媽換深月/扇子

開技係慢左 但硬食女帝一野都係半血3下UB就可以收後排皮 遲D有專我都唔知點打

等N2升上去先
同埋鈴係咪都應該升R11/R12?
我見前排堆PVP大佬都升晒
但巴哈又建議R10夠

有冇群入下 萌新一個好難玩落去

松鼠唔係萬年R11咩?

唔係掛我升晒d R10裝

咁應該係我記錯

唔係呀 我見前排頭10果堆真係紫色框架
好混亂 唔知升唔升好

我記得美食大佬張圖係R11鈴 所以直接跟

睇返佢R10 vs R11比較個註解係話儲TP會慢左 但雙防有明顯增加

R10用幾日試下先都係
升左冇得番轉頭

我見人講日服5月會戰係要r13滿專

不過r10同r11又唔係真係差好多，pvp角又唔係公會戰咁要跟軸 是但啦

特別果隻boss 60lv去打係咪送死

我今朝又抽到多隻......

應該下午有公告講之後抽咩啦掛

台服下隻咪霞囉

有冇前百公會可以收留小弟

差d睇唔到你隻朋 但都係睇唔到幾多星

邊隻係朋

4星UE

我之前睇巴哈話四星最穩

真琴

人人都話卡3喎

有冇機泳裝想要凱留

等8月一週年睇下點

R9五星

禾個Box Le
BTW有無公會收人
應該唔會再課追角了

冇事既冇事既,可以借公會3星既

其實差得有幾遠？

儲大慢D姐驚閪乜

點同三十管大佬比

rip

.gun

非正常唔計

都係連燈巴打好唔會fake人

好耐冇追po

出左之後無見過有人用黎守

扇真係咁好用

專武30已經夠

4星130已經屌打中排

聶寶話要r11 30專

個個都賣1服

搵個2服都難

如果入手3服初始 要買咩角好。 3服好似無悠依

po左你唔理我

我追番先 無留意

把專加回復量喎
我130左

3服冇基本上初始，限角得隻矛依未，頂多搭埋月月/黑騎呢d常駐比你

全部都係

女帝+矛依未+黑騎+真琴

7月開服 之前既限都唔會有

2 服剛開係黑騎+ 真琴都難搵

我個AC2服黎

巴打AC賣左未?

但係會加防,佢話要專30先可以係王ub之前開ub

女帝抽極都無

SAME

自己睇下個%
買過個ac會比較好

女帝一出個陣中左兩次 UE個期中左五次 今次矛依未中多次
係咪應該幫人代抽女帝

你地冇up抽角其實同抽緊大闇鍋冇分別

即係畸

點解有up抽我都覺得抽緊大闇鍋

馬爺我都同自己舊ac講左byebye 好不捨

專心玩我果個ac 啦
同我抽個泳飯出黎打J

仲好似上次咁出課到破產都唔掂

呢隊防守好掂

依家仲有咩角未齊？

大闇鍋即係係一個無pick up既池度抽一隻指定3星出嚟既情況
女帝機率=0.165%
你覺得要幾多抽先抽到

苿利5星.GUN

單抽輕鬆
利申我都想

放左5日都未被人穿過 值得投資

車尾燈都見唔到

咪仲差多隻流夏炸嘛都係果兩隻 痴線一個公主祭都歪唔出 我兩個AC都無用過呢隻野

咁儲下石先
依家卡關過唔到

巴打上去巴哈睇吓，見好多公會招緊人

我嗰邊1v1得1隻老虎仔都係要查攻略網先解到

5星R12 茉莉
問多句 紡絺R12 3件 定R11滿裝？？

R12

睇中呢兩個

決定由0玩起

今次真係3個服都玩過了

邊個好？

睇左你回覆了。唔岩

放左了

二揀一我推下面 上面只係多隻八歲

不過最好有隻伊莉亞 你要唔要再搵下

呢個好似最好？
但無抖m

2星好易抽姐
呢個3服? 無新年ue既

3服

無ue

咁應該ok
最理想就有埋鏡華+伊莉亞

打公會戰要8歲果個，pvp向就要尿袋再刷ezr返黎

呢層第二個

堆一二星唔駛禁啦 隨便抽都齊

總之黑騎月月克總姆咪伊莉亞鏡華齊 充電寶真步小望靜流有就再加分

下面果個好似正啲

好！

第2個幾好

買左。又黎推圖地獄

其實推圖好快又唔難，
我覺得爬競技場先辛苦

第3次重玩喇

一次生兩次熟

日服出泳裝限定專武
要咁多母豬石 .gun

限定角專武？！！！

辛苦哂

我又收個二服初始號黎做個倉號先

都預咗會出 唔係點buff舊限同引你去抽

部event報酬機有得抽限角碎片，即係開專武啦

唔係event 係抽卡比d贈品比你

想問下完左呢個pool 台服黎緊係抽咩野?
同埋幾時有普通關掉落加倍.. 等得好辛苦

第一批專武出泳飯泳黑泳可
唔使諗都知3隻人權

驚無人抽? 整到咁佛

台服玩家迫不及待好想玩玩了

咩叫倉號

我覺得根本就係台服既福袋黎既

泳女僕再奶D

本身人權就唔駛預會大改

呢三隻係日伏好似唔算最TOP果班啦 特別泳飯

買到STEP 8都要諗過度過

期待泳飯泳貓同泳僕

供裝俾正身

好神石不足

女*

下隻霞又俾台仔講到一文不值

台服8月泳裝PLS

仆街了無晒掃卷

絕對領域

聽聲都知不了

二技送個小物盾/加魔盾

水瀨都不了

睇卡面就已經預備抽爆了

抽黎放公會屋
差佢齊哞哞自衛隊

冷靜D牙常注來架

倒錢落海 唔係好快有得換啦咩

可以既咩？

自己開個公會 分身刷裝俾正身

開個分身供裝公會咪得
你見而家前排公會啲人數好多都走咗一半人
呢啲出走既人就係去分身公會倉號農裝再捐比自己主號
聽落都覺得煩

草泥馬係咪一定要升

升一隻分身夠用 有幾個人同你一齊捐就得
唔使再用體刷乜春巫師鞋隱身鎧衣

利申 升左

買完 唔撚記得揀萬忍

等左佢出半年 我忍唔到手了

我唔得閒卡3點

點卡?次次3點都比人打下去

練

矛依未+女帝+黑騎+伊利亞+鏡華

呢5隻先？

加埋惠理子同病弓

硬上了

G

一邊上一邊鬧佢係G

要幾多母豬 每隻500石 .gun

我個邊d五星茉莉日日都比人打

你果邊好多隻咩 我見差唔多平均一區有一隻

屌 蝕左

都唔係既 自己練到後期可以打更後面果d金裝 呢d科技號基本上冇咩潛力

好想玩

但係呢隻game 搭車又玩唔到

吓 點解玩唔到

搵唔到既

怕俾人望到玩毒L驚

狗拳4星左之後上專先定要5星先但4星係咪都好似好軟

將自己看得這樣高

屌一有矛衣未就直接鳩AUTO打通主線N

買返一堆自己用

狗拳專不重要吧

5星先
狗拳升星主要為生存
專武屬性加傷為主 冇加血防

好爽呀 3服初始

仲記得以前 推圖推到傻

依家真係刷送裝分身既好時機

3服有無戰隊收人

有冇課42K

咩黎

留名等泳黑突破天際既一日

有個自稱好勁既1/2服玩家去3服開公會話aim頭排，要人每日課某個金額再比信用卡單佢check，但係條友自己係月卡仔，比人踢爆之後就話自己雖然唔重課，但係靠觀念carry可以個公會痴撚線我打返出黎都想笑

好耐冇上黎了

42k 唔係咩錢...

但佢既要求真心 笑左

我日日收工都係巴士開大喇叭打

茜里放封面地鐵開大聲篤

很害怕被人笑我毒

支援10日得80萬算多定少？

差唔多啦 地下城基本上都唔會借角用

幾時開新地城？

搭火車試刀

我個會啲大佬退完一個又一個

上個月公會戰係m記練刀 個fd一直等我問我洗唔洗咁認真 我就同佢慢慢解釋 a開ub咁b就會補a 咁所以要等b補左c之後a先可以開 隔離枱係女仔我都理得佢

大佬爆晒機

又唔係前百前10公會爆咩機

幾時先有智bb

岩岩又歪多張

今日應該會講15號出咩pool

咪講左

真係無泳裝黑暗鍋？

步未係邊隻

8月

好似真妃 成日出場係背景 細心留意會見到佢

之前想抽日和做封面
抽撚左1XX抽都唔中

走埋一份

百幾抽仲未有矛衣未

1XX抽係抽日和
矛依未中左啦

我話我仲未抽到 百幾抽唔中真係等閒事
非洲人有3*加倍都係唔會中

加倍都唔加up角

有d人已經中左5隻以上

仲未中夏娜

寶五

深潛完上水了

要唔要練真步？

推圖無補狂死 隻自殘吸血鬼

唔好咁顛拎伊莉亞推圖 佢用黎PVP
推圖用姆咪黑騎真步美里

唔太清楚 但果陣日版未有病弓專

日版今期未有病弓專武 所以配隊應該好多變動

應該只係差物2一刀姐 物1應該無位放?

2個月

SONET係咪想逼死冇泳黑既人出未呀屌係老母

我普黑專武都升到130了
有時可以拎黎做下位替代

無可取替

舒服左

有時PVP有D隊要用泳黑破
我落普黑都贏

有無巴打可以俾多次個金賞包價錢我 唔見左

鏡華碎關要點打先可以3星佢下下開大都打我輸出位秒殺明明開左望都冇用利申成隊RANK 10

270抽 中過兩隻姆咪 兩隻女帝

日版完全放棄左泳黑
已經無哂母豬石

公會戰都係借人地個隻算

升高lv

200 5彩0限

出左公告

出霞

CLS 月中出活動 那有體打N2???

霞必抽？

今次活動唔駛點刷啦 真琴100搞掂

常駐角pvp用唔算強 可以留石等安

小雪要50

一早5星左

同埋3服D新手
呢個活動刷到隻狼點直接影響今個月會戰

就出專啦嘛

n雙13日 明顯逼3服人爆體爆到仆街

再多個42K包齊限 CLS2萬齊限好底

Step要追晒？

要買體力包了....

新果個STEP包唔打PVP可以追小2STEP 巴打你重課?
第一個STEP包最後係克總, 你個AC有就追齊泳裝就夠 好似小3000

on9左已經用晒幣換

但係見3服咁多牛鬼蛇神真係

個公主補給包好似好抵屌買佢好過買到STEP 8反正又唔係N3

知道有得打所以留晒俾老師
但如果你係前排公會 上次就要換晒上專冇得等

500蚊包好貴

以為要等多個月先出早知上次開到30就算

上個月3階狼坦果幾刀全部都要升滿 前排無得揀

祈妹係咪要卡3星？定係上5星會勁d?

即係咁？

岩岩先知3服有泳裝 但要課....

咁遲下復刻咪唔使抽？

30專嗰隻匿去打3王出智刀
不過諗落都幫我賺左幾百萬mana先 和數

屌佢出n雙但唔出r12 5件 點刷

而加呢隊人如果想穩陣推圖
應該練 美里 / 空花 ？
如果要換，又要換走隊入面邊隻？
狗月 ？ 亞里沙？

N2一半就會出

唔止泳裝 啱啱出埋萬聖聖誕情人新年

佢一包幾錢架 788*27？

咁如果唔重課。 等復刻先抽仲好？

課咁多追限不如玩1/2服

全部買晒84k台 大概21k港紙

第1個買到夏日貓係岩, 金賞呢個唔係必要可以唔駛買
之後再等17號出果個限定包ALLIN到STEP 32 課長玩法

pvp進攻角，靠特效，本身無乜傷+唔多會食到招
升嚟無乜用，有愛就升

利申夠石就會母到5

成13日 應該過5-7日先會出

有d人鐘意做大佬 去3服齊限尊爵不凡

好貴.......

唔係點叫課長包

想退堂 番1/2服 買齊限角了

我宣佈 真步SER係最岩普通玩家既SER

岩岩睇晒每款要45000 台

買晒90000台

好狂

我都覺得2服啱新手多

但真步玩初始好慘

點會 真步初始情姐優衣隨便買 我琴晚買左個黎做副帳 平推到9章無難度

搵下先 兩面服都玩會唔會死

送咁多野WOR

買唔買到

泳裝佩可同凱留？

一定有

唔會買到泳佩可架呢隻2服都無得抽

泳佩可喎清

我發現無兩隻泳裝

我琴晚買果個有泳凱春田情姊

ok當我冇講過

無女帝 無月 唔洗諗

正 就快全角5星

笑死 真係又出42k禮包

最好呢個了

無月

呢個可以 15號刷月月出黎

知佢會出 但冇諗到係半個月就出 應該一波退坑

想問 點樣一app 玩兩個區？

本身講笑 點知真係黎料

昨日先入3服。今日又要走。 嚇死人咩

禮包連結

笑死

好中肯

主畫面左上有個登出制 記住綁定左個ac先

話說我個隊有人話霞應該同一星果隻同一個pool出 之後仲話佢咁樣推角色可能8月一週年直接推埋安出黎唔知真定假

佢咁出活動 真係有機會

呢個pool無寫出步未，我估係26號即刻再接精靈族up+步未

不過跟住日服時程落嘅話都係8月出安

仲以為會好似之前咁開多半個月精選池

無記錯好似之前1星都係搭一隻3星一齊出 所以先咁估

一開服直接21000HKD做全婆俠

出安就訓佢老母身抽了

1服齊角高練度都唔駛1萬

買左

黑騎 情姊 女帝 母咪 新年ue 咁推

捉鬼巴打快走 我幫你頂

2萬1我賣比你啦
我收齊頭2萬

我賣19000得唔得

做爛市 2服既賣萬5算

我賣比你你賣比第二個咪得

美食110萬戰力滿練度 放萬五

cfu做爛市

迫害小薯

又n2疊活動

狗月好低防

又撞活動

有冇巴課左第一次42W

課咗就要課第二次

搜內第二次42K出得太快 真係會嚇走人
應該等8月9月先出

入左第一次 唔走得 班人 好慘

月月活動基本上開完4箱就收工

仲慘過贖老婆

可以退款架嘛

搜內發大財

都岩 不過每日都係要分d體去活動h

好似剩係課新42k都已經完全屌打上一個42k

正解

42000 都幾難退

背刺仇人，治癒了

3點唔洗顧pvp 好正

兄台退款經驗尚淺喎，一雞野港紙仲要咁短時間買齊，肯定退到

令人不安既發言

唔退款就唔好課公連 會俾人笑

有幾難退..... 3 皮野都試過退到

哇

我有幾十隻驚想退

但入左黑名單

仲有無得搞

呢啲地圖炮開完一次要轉 ACC 架啦

每個apple ac好似淨係退到一次

屌呀,新年龍伴,2000幾,1蚊都冇退過比我

我個ios 退過4次 呢3年

每次都退過萬

早知換帳玩

大佬

以為換帳 佢見綁同一張卡會繼續黑名單 無諗到行得通

會退就唔係大佬啦

買完野退貨濫用退貨機制, 咁叫大佬?!

1500母點分好

1200矛依未
300留

日版係咪都係一個月兩次活動？
定係搜內想追進度？？

日版一個月一個活動，未試過打孖上
睇嚟台版9-10月都抽到泳裝

課爆來買角色真心痴線.
等佢出來抽好過啦.
啲石咁易有

留左1200 仲有1500 你明咩情況啦

捐去 "唔夠歷練助養之家"

我咁撚非你助養我啦仲叫我助養你 有冇良心

無架 連非洲人既錢都要埋

N2同活動一齊出
仲有好多角得r9 r10
台版想逼死人咩...

每日買足體 課好課滿

頂盡9管
唔想課

買到100石果堆就無買

N2n3每日15管是必須的不過我今個月都唔會食咁多 應該食9/12管算

放心
我只會針對閪驚refund，公主其實好好玩，只係我冇精神時間

肯定唔係

你比咩reason 先係重點呀清

今個月出第4件無咁大需求

信得過巴打講下笑

啲用語好深，小弟只係玩咗幾日介唔介意教下細佬

N2n3 ? 管？

Normal 2 3 倍打裝用
15 管= re 15 條體

N2= normal 跌裝兩倍
管=用石買體力

母泳貓劍同新年怜?定留返等後面?後面個啲使唔使母?

日服依加係月頭新活動
月尾復刻舊活動

台服我希望佢淨係為左活動追翻卡池而開啦
講真常駐角活動疊n雙唔算大獲嘅

新年怜唔係必要
泳貓會好啲？ 有冇限未五星

刷爆埋其他角色係時候發一發力打pvp

pvp向嘅就母怜
佢真係好軟，我依加5星都間唔時連1次ub都開唔到就死

泳貓就應該開始無機會上場，最多都係hold住d石要上場又有必要先母

如果係咁都好大件事，9月有機會前半個月Re 0 下半個月 新泳裝
成個月都要刷爆

雖然未知Re0 有冇機會出係台版

但係台版係上兩個新活動
對新手好唔友善
滿咗月月專既梗係覺得無乜嘢

8月應該係安同龍女個活動
9月應該係江戶活動？
10月先可能係re0 or 直出泳裝

常駐活動無限箱都係得母豬石
就算係新手，前幾日allin都抽得完前4箱，d月月碎都拎得哂
係蝕左幾日佢加碼送嘅n雙姐

你又岩喎 我記錯咗有活動角嗰種無限箱
延長每日送400體就解決到問題啦

戰隊幣換完月月碎之後換乜好？
女僕/千歌應該唔會考慮 （？
大家會換老師/姊法 定話換衫/鞋

之後活動淨開箱會有幾多月月碎？
偽娘碎又值唔值得刷？
目前月月5星30專, 怕碎片溢出太多, 會唔會係每日刷偽娘活動關, 然後淨抽箱+每日打vh都夠滿月月專？

我怕佢8月都出2個活動，
如果照番日本嘅活動時間表咁就係
龍女活動 同 江戶
然後又怕佢下個月嘅活動疊N3H3，
你知搜內最愛俾玩家驚喜架啦

岩岩同巴打收左個齊角帳號

想搵美食ser 戰隊收留

月月碎片溢出我覺得冇所謂，
之後專武會開到140lv 而且往後都有6星

建議快啲將矛衣末升5星先
如果呢度搵唔到戰隊可以上巴哈，
好多戰隊缺人

一定滿淨係開箱都25+40碎

小雪專武後 = pvp守隊人權 好似係

收左幾錢呀巴打

小雪專武應該開30就夠

收完AC果排次次開GAME都好似就射咁 好好享受

個帳幾正齊角又有得體驗下養成階段唔至於skip太快無新鮮感

原來係咁
因為疊住n2 體力想慳得就慳
小雪係幾時開專武？ 下一批定再之後？

下個月就開專啦

泳黑有專

佢今次提早出偵探活動應該係想對返齊個活動同埋抽卡池
下個月希望唔好出兩個，月尾n3會好大獲

友情價 好抵

我會好好愛惜

呢個ac應該放置咗兩個月
抽完就算，無心機玩所以退坑嗰類
聽日n2大把裝要刷

新年UE之後應該冇玩過 淨抽卡
最大問題應該係唔夠mana用

咁勁既你。佢話放置左兩個月。月卡歐州帳號

但我見有得養成 唔係爆機帳先買

可以自己放下心機

有5000萬

月卡都咁齊

我覺得自己是0

未玩過專武 要點玩

5星左

得番800石

你呢個練度今次加倍最小燒三倍瑪那
建議趁仲有加倍 探索同日石包買左先

得800石你點刷裝你全部角色都要刷裝 當你食6管再加每日屋仔同送體 一隻角上r11/12都上唔到

應該講緊800女神石

800女神石

鑽石有51000石

重點 我唔知要練乜人

好迷茫

你想發展邊方面先

推圖 仲係17 卡住左

同埋要著手搞專武

乜鳩月卡號嚟
齊角仲有5萬鑽淨仲要放置左兩個月 歐到咁誇張？

升完lv 隨便推都過啦
發展方面意思係pvp定戰隊戰

有償石係0

Pvp

痴線 歐洲無課

Pvp練萬聖忍 草泥馬 空花 布丁 ezr 深月 智（專武）紡希 望

買左月索 月石 季石 月體 月瑪那

應該夠做

好多人要升

一個月就pick up度個進度加油

情人惠理仲未夠碎升3星洗唔洗買體刷埋佢

可能買公主包，果啲全部免費石

每日只打情惠H+vh一回 已經3星左

No la又唔係勁

咁遲講

3星就一定要 幫普通版拎絆

唔明 咩拎絆

故事要升絆等級
要3星先可以開哂故事
活動角升3星係基本

我係唔明點解係幫普通版拎絆

BTW唔該巴打

正式退坑 入個勁戰隊 課齊月卡抽蛋卡女神石卡一個月500幾蚊 同用下個肝 齊角不是夢

普通同活動同名角既加成係共通

OH 唔該巴打

我冇升萬聖布丁添

幾時有月月活動,有無LINK?

星期一睇game公告

得2日可以刷n2

個活動用好少體就得
後面D箱得母豬石

係咪要150碎先可以解放?

145
但呢d 3星上唔到場又難拎碎片嘅，最好等歪出嚟

你呢個變態號

啱啱送咗 500 體，唔小心就洗晒唔記得聽日 2 倍

唔夠歷練

屌

升完隻姆咪同ue 無左2000萬.... 痴線架

1->118lv: 1500522 exp + 13205880 mana

1-112 only

乜有送體咩

其實依家搞到好複雜
雖然知道三服可能會洗更多..我第一次玩到唔知課乜野好既情況...

點解一隻game咁多唔同既包

42000+42000

課長禮包果d唔洗理 買返月卡季卡呢d 想n2刷裝就買埋體力

3ser

月卡 季卡 女神卡 體力都課左 仲有冇

D 42k包搞到自己好似課錯咁

你可以順手課埋42k包

頭兩三個月: 月卡 季卡 女神卡 體力 探索30日
之後可以慢慢cut，月卡,季卡,探索30日都夠做

原來仲以為派漏

點解可以咁好玩

點順手

多謝比左個大方向黎

王都活動頭4箱想問吓你地打算等到開哂寶石同女神石先重置下一箱定係一拎到碎片就重置？

如果開哂先重置會多啲女神石同寶石但少咗體力刷N2

但一開到碎片重置就會少啲女神石同寶石但多咗體力刷N2

打晒

頭兩箱刷到就重置 尾兩箱刷晒

推推
我見youtube片 姊法配霞 pvp秒殺人地中排 好似好屈機咁
如果已經5星咗ezr 仲值唔值得升姊法？
唔知姊法公會戰有冇機會上到場
定話走去換d缺到爆嘅金裝好 （eg.鎧衣, 巫靴）？

覺得你呢個做法幾好

巴打多唔多裝要刷？
我一開頭都諗住打哂但係一見到 千歲耳環 劍 杖 隱鎧 法衣 大賢寶珠 同埋其他裝備需求量都係覺得 下面個巴打講 頭2箱拎到碎片就重置 後2箱開哂好啲

禁錯制拎左d體力

戰隊幣唔好換裝
姊法 老師 千歌 月月都值得換碎

呢排個po去得好快

準備開post

有冇人同水瀨示愛

多左我

新大佬

你地推18圖
會點組

黑騎 女帝 母咪 新ue. 仲有出咩好

冇

以為地城vh難打 借到人地隻幸就夠贏

因為我一round過very hard嘅boss

所以每日淨係打晒hard啲關就夠boss卷

我諗你淨係打hard都夠換晒頭4箱嘅

反正活動角三星就夠 除非好勁

我仲有好多隻等緊升r12

月/望

要拜神了

沈迷左 今日未停過

玩1/2/3 服

3個帳 好辛苦

邊個開

唔好要我開

玩乜一服 點撚追

1001